当用户执行搜索并与谷歌索引上的网站交互时，谷歌会分析用户的行为，并经常运行多次重复测试，以确保其符合用户的意图和需求。谷歌算法vs谷歌惩罚，由前谷歌人Pedro Dias于2020年12月23日解释|搜索引擎土地
“OTT Brasil的主要任务是将所有公民从有组织的帮派抢劫路线、假警察闪电战和流弹中驱逐出去，并在很短的时间内收集、分析和传播信息，”他说。保护里约居民免受流弹袭击的应用程序|尼尔·弗斯| 2020年11月26日|麻省理工技术评论
一种简便的分析方法是通过N-gram分析报告。在谷歌广告中主动建立负面关键词列表现在比以往任何时候都更加重要| Eliot Shiner | 2020年10月21日|搜索引擎之地
然后，他们分析了有关体型测量的综合数据，观察腰臀比、腰大腿比、腰围和大腿围——换句话说，一个人自然储存脂肪的所有区域。腹部脂肪与过早死亡的高风险有关，无论你的体重如何| LGBTQ编辑| 2020年10月5日|没有直接的消息
现在感觉我们分析的每一个操作都至少尝试一次。本周来自网络（至9月26日）的精彩科技故事|奇点中心员工| 2020年9月26日|奇点中心
用句法和字典分析他，你会发现“错误”和惊人的新词。奥古斯特·斯特林贝格，《反抗的精神》| L.（丽萃）林德·阿芙·哈格比
分析可笑会削弱记忆的原因，机械地笑会使记一个好故事变得困难。阿尼玛诗人塞缪尔·泰勒·柯勒律治
用最好的工具分析种子，让太阳显微镜辅助你的感官，你发现了什么？英语评论文章|多种多样
大约最早的也是他最重要的独立作品之一是安莱东·祖尔·陈，Korper，1837年。科学史，第5卷（共5卷）|亨利·史密斯·威廉姆斯
分析这句话对戏剧创作社会的影响。《伦敦查里瓦里》第158卷，1920年3月24日|各种各样的